We zullen meer over hen allemaal weten, binnen een half uur, van jou, dan Miss Fairfax in een half jaar zou hebben gesteund. "
"Ja, meneer Dixon en Miss Campbell waren de personen; en ik dacht dat het a zeer sterk bewijs. "
"Zeker - erg sterk was het; om de waarheid te bezitten, een stuk sterker dan, als ik juffrouw Campbell was geweest, zou het überhaupt aangenaam zijn geweest naar mij!
Ik kon niet excuseren dat een man meer muziek heeft dan liefde - meer oren dan oog - een meer acute gevoeligheid voor fijne geluiden dan voor mijn gevoelens.
Hoe leek Miss Campbell het leuk te vinden? '
"Het was haar heel bijzondere vriend, weet je."
"Slecht comfort!"
zei Emma lachend.
"Je hebt liever een vreemde liever dan je eigen specifieke vriend - met een vreemde misschien wel niet meer terugkomen - maar de ellende van het hebben van een heel bijzondere vriend altijd bij de hand, om alles beter te doen dan men zichzelf doet!
- Arm Mevrouw Dixon!
